衛冕歐聯冠軍白白馬佳田點解咁失威

係咪因為宜家冇人識原地插花所以搞到咁
強烈要求教練開特別班教球員原地插花
方令我白可以重新變番我皇
宜家哩隊Fake Madrid 一d都唔Real

白白馬佳田係新晉AV女優
debut 中出五連發勁好j

Code?

LALIGA-20181028

Jed...Thanks a lot

白白匡佳田